吳彥祖轟名牌球鞋笨拙 余文樂回應被網民插「無資格出聲」

男神吳彥祖發火，在社交網貼了兩個高檔品牌的球鞋相，用英文怒轟這幾款球鞋似小丑鞋，他以一名前波鞋愛好者作出批評，指一直覺得高檔設計師沒有追上最新潮流，狠批：「這些大牌球鞋到底發生了甚麼事？看樣子像是Skechers的設計師都被解僱，然後被這些高級精品僱用了，這些笨拙的、不優雅的小丑鞋必須被踢走！」

不過，所謂各花入各眼，吳彥祖貼出的B字頭球鞋，就得到台灣天王周杰倫、韓星G-Dragon追捧，網民就普遍認同吳彥祖的批評，留言「不能同意更多」、「So true」。

而創立潮流品牌的余文樂，都留了三個「哈哈笑」emoji，但阿樂卻被網民群起圍攻：「你最X無資格出聲啊X頭，成個brand都抄出嚟」、「抄襲之王學人抽水XXXX」、「我乜x都唔知：淨係知有人奶共奶到Daniel都唔x想回你post」、「你識英文咩扮咩明，人哋就係笑緊你呢啲垃圾明星着啲垃圾鞋，仲喺度扮同人哋一樣睇法，大佬啊，你唔好咁X啦，xness」。

3年前，同樣有出潮牌的陳冠希，在社交網暗諷余文樂品牌外套「sadness」（難過）、「but everyone need to make a living」（但誰不是為了謀生呢）、「newslave」（新奴隸）。暗嘲余文樂的品牌抄襲。

呢着鞋係要明星著先ok
普通人著出街好奇怪

Moto？

巴黎世家啲鞋我真心唔識欣賞。
大大舊之餘又花哩花碌，好似比細路仔著嘅鞋咁

唔係買唔起，不過有啲款成5-6000一對就真係唔係太值。

加多兩三千可以買對馬屁股

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

懷疑NBA球星睇都冇睇篇英文就留左言
條友果然靠痴起家，有理冇理痴埋去留左言先

D支那人最愛
佢地重要襯到好柒